警方開記招講反對元朗遊行原因

東網有直播

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

其實都唔難估，一舊雲同何妖一早放晒風聲
琴日又有電話msg洗出叫人登記資料反對遊行

咁撚多平台唔撚睇.睇東網

不過我想講，比佢講到一次骨，之後一定進一步打壓集會遊行自由

PUSH

1700個反對?屌你老母呀

領袖?黑社會呀?

無球證

發夢見到既
講真、我地冇真正去元朗冒危險既必要
每日申請光復元朗
批咪去囉 名正言順
唔批咪繼續每日文宣要入去同白衫開片
班鄉黑睇租金搵食
日日有遊行
每次都要令元朗變果個星期一咁變死城
就做到打擊惡勢力既目的
然後另一邊箱
義士可以集中兵力去其他地方